覺唔覺Gym房係異次元，有錢靚仔生得高但你排骨不自覺就會自卑

個個拉百幾kg, 你拉插落廿幾kg度
一路拉望到後面個肌肉人咬住香口膠咀miumiu望住你
用完唔幫人插返落百幾kg已經有罪惡感
果個世界，條野插得愈低，眼神都有自信左，行起路頭都鱷高左

你走埋去插佢屎忽佢就唔敢串你

上來我地度，大家無分彼此

勤力啲做gym就一定會大隻

有錢同靚仔唔係努力就得

仲想點

大隻佬咪又係由排骨仔開始
不用分得那麼細

我覺得冇人會笑你
個個未做之前都係一係瘦一係痴肥架啦
認認真真正正經經做話知你得50公斤
反而d人會笑d唔認真做/明係黎打卡既mk仔

成日覺得做gym d人特別charming
雖然知道冇人會理你笑鳩你
但係毒撚都係唔敢入去 驚俾人笑

入得gym房大家都係為操fit
邊個得閒去睇你
做gym已經最公平
你有咩身型就要付出幾多
人地大隻過你只係人地早操過你，冇咩值得自卑，除非你hea做，噉就抵俾人睇唔起啦

有邊個唔係由零開始，唔通一生出黎就阿諾咁咩

你估操野唔使睇基因？

點解會係旅遊台問嘅

基因係重要既，不過依家又唔係話要去做健美冠軍，你肯練既話，個身型都靚過大部份人